終極溝女秘笈

yes

要呢d條件先溝到既，你溝d唔係女，係雞呀